而家仲有無裝假狗呢樣野？

成日聽都市傳說話所有cam 都已經係堅料黎
但係有時見d 的士仲係飛住咁過

究竟仲有無假狗呢？

所有紅燈相機係堅
快相機有堅有流

屌哂巴

快相機一時時開